其實依家上門補習安唔安全？

個家長唔肯轉online 已經停咗幾個星期
再唔補又冇錢食飯 但又好驚中

戴定眼罩

可能佢仲驚過你

眼鏡加帽得唔得

都ok既 唔好直接噴到眼
戴埋口罩啦

日日都上門緊

以我所知 佢地有去過行山

個學生同我都講咗會戴住補但仲係驚有風險

除非真係俾到好足配套（筆記、練習、考試）
如果唔係好難說服學生家長轉online

而家呢段日子應該好難捱，唯有慳啲使

真心唔點解佢地會覺得face to face補習緊要過條命

私補係預咗接呢啲㗎啦
肯唔玩face to face嘅點解唔去補習社，專業啲

日日上門補 佢地成家人都唔出街 但個細路成日噴口水宜家索性戴手套同佢補習

又啱
唯有做足啲保護措施

咁勇 有冇做咩預防措施

佢屋企人冇返工
我係驚佢屋企人返工唔知接觸咩人

冇返工咩*？

其實唔係幾安全

我依家係諗緊照補 定食住老本先
但老本又唔係好多 又唔知個疫情幾時完
我驚之後愈來愈嚴重 想搵都無得搵

好矛盾呀

聽晚就要補 依家個心情就好似要去行刑咁

媽咪home office 爸爸長期喺台灣做嘢 係得工人姐姐會去買餸

鬼知佢屋企人見咩
佢屎渠有無問題 如果你去廁所
巴打如果唔等錢洗就可免則免

我照補，因為真係正職黎
唔補冇收入
不過睇d case
中個班都係長時間唔戴罩接觸
我個零鐘有罩應該機會細d
但如果繼續有不明源頭就真係要停

btw有個家長上完大陸唔講我知
好彩佢個仔口多講左出黎
即刻停左先

依家都有收下online新仔
個別舊仔肯轉online上
暫時過得去

咁痴線 去大陸都隱瞞想害死人咩
咁但係仲有冇上門補習？